非洲和尚謁後語係咩

非洲和尚謁後語係咩

黑人僧

點極都唔明

自身難保

黨

答案係

李斯

輕鬆 謝謝大家

搵我？

欣賞你樓主，夠爽快

Black blad
即係手足

泥菩薩過江

非姦即盜

食得唔好晒

我係都唔俾創意, 吹咩

乞人憎

黑人僧

李斯掛

鄧炳強

認真答：黑人僧（憎）

膠答：譚德塞

無事獻殷勤 呢？

奶共奶上癮

譚德塞